口號需要文宣！！文宣去哂邊！

光復香港
時代革命
依兩句根本冇問題

係 確實有人會唔鍾意依兩句
但係係因為我地冇足夠嘅文宣
去同市民講依兩句嘅意思

所以我地需要做嘅唔係改口號
而係宣傳個口號嘅意思
我地需要文宣組去幫手整啲圖出嚟
唔好令市民俾林鄭誤導！

同埋想講嘅係 深夜post真係好on9
愛國都講得出
大家諗清楚先正皮啦
到時人地聽到我地話愛國
真係會覺得我哋講緊香港？

Push

不過要繼續講五大訴求
因為好緊要！

推

推到十連

推到文宣組見到

十連

文宣組！

文宣組見到已心滿意足

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

其實果時梁天琦已經解釋過好多次

今晚一堆POST 講場社運就輸就輸
又叫人改口號唔好光復香港 唔好提革命
我想問下 點解唔講得啊?
各位前線手足辛苦左咁耐
食左咁多粒彈
你依家黎怕得罪共產黨啊?! 驚乜野啊屌你老母
老實同你地班人講 呢場運動假設要成功
要有民主 成個方向就係行緊去香港獨立
你依家先黎怕? 定係你地仲未有呢個覺悟?
辛苦左咁耐 你繼續活係共產黨之下 惡法只會接種而來
你擋到幾多條?

但好多市民係近排先留意
所以我地要澄清返